2300 志雲頻道 TVB 會唔會好似LG 手機一樣命運呢？

#TVB #LG #智能手機

【時事短評】
2300 志雲頻道
TVB 會唔會好似LG 手機一樣命運呢？
（2021年4月6日）

志雲頻道 stephenchannel
156K subscribers

LG 手機點解會做唔住？
TVB 面對最大嘅問題又係乜嘢呢？

#TVB #LG 電子 #智能手機 #ATV #無綫電視 #亞洲電視,
#聲夢前傳 #星夢傳奇 #李克勤